HKT貼圖區12回 : 駒田指原生誕祭+HKT6周年生日快樂

[quote]

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單

Team H

Team KIV

Team TII

研究生

Youtube︰

【MV full】キスは待つしかないのでしょうか？ / HKT48[公式]

【MV full】さくらんぼを結べるか？ [4期生] / HKT48[公式]

【MV full】ぐにゃっと曲がった [ダイヤモンドガールズ]/ HKT48[公式]

【MV full】隣の彼はカッコよく見える [プラチナガールズ]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

FAQ：
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. 除了HKT，有沒有其他推介？
無 請全力睇番hkt

買!買!買!

Amazon傳送門︰

* 記住買AmazonJp限定
依d太耐 可以唔使買

HKT48 10th Single 「キスは待つしかないのでしょうか？」

見album就撳就岩

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

多田愛佳 2018年 カレンダー 壁掛け B2

Amazon︰

多田愛佳/夏と愛佳と、、、[DVD]

Amazon︰

上面可以唔買 大家幫幫手買下面

多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年福袋WEB抽選販売

永遠唔中權利既福袋 好多錢先去買

搵緊LINK !?

依d太耐 可以唔使買

開到唔知點咁 但我又想趕住開 等佢地再執過 下個po

買album啦

話時話 大家想唔想要lovetan個calendar 有直筆ga

個日就係番黎香港 俾人check

我都唔知貼過未

嘩嘩嘩

條友問我買咁多一樣既做咩

prr宣佈畢業個日影既

其實個排有傳梗佢地不和

是旦唔 成闈都傳

成日

傳教士

又做完野

最大既問題係 依D封面全水著 好難攪

唔係點吸引人買

但其他唔太好睇

指皇生日大快樂

我自己都分唔清楚

完全唔明

二 櫻

？

仆街 睇届いてLOVE YOU睇到停唔到

你隻眼本身就有問題啦

佢係分唔到依兩個？

禾指一陣開sr好似係

strong po LM

改左名做貼圖區既

生日sr

因為真係貼圖區

我想要件衫 認真

佢地應該都係係個間咩&tk sponsor掛

有玩wo

垃圾袋抽選特典

sayaka

依個真係不嬲都無咩興趣

搵到shino件衫賣 有無人想要?

No la, 人柒著乜都柒 U記好了

mk shirt

AGGER ar
要人就OK了

有人當然ok

我依啲仔著好柒

不過有時都好好奇 點解咁多member會著

有咩問題?

真係貼下啦

幾好睇

佢我就覺得好睇既 4期我應該排佢第四

同今晚嚟學校上堂嗰坡妹好似
嗰坡妹日系feel

有無咁多同學似啊

坡妹呀
交流

次次講完似都無圖

學校唔用電話

拍乜

喺學校冇用過手機

1.MK
2.ODA
4.NENE

3係?

moka bb

野蛮な求愛

好明顯你都幾清楚

咁早

收工啊

(* ॑꒳ ॑* )

將依個post邊做 hkt同=love
or 開多個=love post

開多個啦 我又唔係好想溝埋 除左指原aoi成隊hkt都痴唔到埋去=love

有冇人幫手開

自己開啦 我又唔係推

指原表示對於佢既推轉推=love mb心情複雜同唔多開心
所以禾都唔再睇

睇指原sr覺得自己飯上左個痴線婆

呢排對c9有啲興趣 搵左佢生誕公演cut睇
睇到喊左 好女仔

岩啦

係真係一個好女仔黎

尋日個sr真係痴線 認真 我睇twitter d cut 我d同事問我睇緊咩

佢話呢4年都唔入選拔 cw後排 又0外務 佢係咪得番公演同揸手

係 得番依兩樣

都係穴井得意

今日いいツインテールの日d圖真係好好睇

貼個唔係hkt既人先 好得意

後面個個邊個?

超鐘意依套衫

認唔到

一pair都係我

出嚟隻揪

唔好諗住夾張neru係到我睇唔到

????

意外

又嚟料

思疑你係特登

好攰呀

。。。。。。

好得意

係公司悶到抽筋

DD

睇下only

花心

花心黨黨員請尊重立黨理念

絕對無依d事

Amazon買野5000-2500 要買就快

咁正
係時候落order了

月腳
Aki
Showroom 上線啦

個code無限用 如果要買記得分開買 5000 5000一個咁

今日應該唔得閒貼圖

咁兩隻 兩隻咁買

買貴個ver.一隻一隻咁買最抵

仲多張相

係 買個時同你講入咩code

咁code 呢

貌似唔係無限用喎?

定F巴已經落咗單試咗???

應該ok喎 揀返用master比錢嘅話

買左幾轉啦

到畀錢隻碟變咗4980. APPLY 唔到CODE
HOW

要5000先得 你買多少少野

原來係AKI

終於知道

嘩

點攪啊

依d衫好正

moka bb咁樣著

[img]

依個感恩節真心燒錢

唔正咩?

但係今年佢咁玩 抽唔中真係唔洗去

都無辦法 利申一場都唔中

係屋企執緊房 扮下推sakura先

巧正喎

乃二月嚟香港

不了 一定好多人

啱啱入就搞啲咁嘅嘢

???

啱啱開始睇乃

你諗下點搶飛好過啦 一定好多人去

我想睇48 con多啲

總有機會

被人bin左咁多次都未學識慎言

美人🤤🤤🤤

meru影d相我真係覺得好少女

咁佢的確係少女

NAKO

腿

both

今日sae套衫真心好睇

我諗緊買唔買件tee

耳環好老積

人得意is ok

點到爆 架巴士爆玻璃

我嗰次都係 巴士爆玻璃

買啦！呢啲著到出街

我都想買

【指原莉乃】STU48との兼任を解除しHKT48専念
wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

佢太忙啦

stu 仲頹過hkt咩

咁樣兼任 無可能啦 3隊握手啊 佢仲要咁多野做

肥到🤦‍♂️

交比佢地自己玩自己成長都好呀

正wo

左 係咪打緊假波

邊到有波睇到

真係建議佢睇睇隻眼咩事

球迷睇乜都睇到波

最想要依件NIRVANA款

好正啊 MARIRI

I want this tee

等佢OFFICIAL SHOP出先

做乜個個著到咁

個主題係ROCK

hana

正

Haruppi肥到爆

ok 呀

Ok肥🤦‍♂️

準備畀人追擊

躝啦

點解仲有miona

係屋企搵到 賣出去唔知有無人要

隻揪

其實我有買佢本寫真

你癲完未 想做下個啊守?

唔會
48all the way

減價太抵 計番都係1000yen到

做乜唔預我

我個日講晒係amazon減價 同埋個日我印象你仲係唔睇46

我連大碟都未訂

第一眼唔多覺有問題
睇到留言先知

佢仲有入呢個POST 先講啦

你真係想既話我可以同佢單聲

(以下為米po會然宮島亞弥，所讚助之NGT成員生誕宣傳廣告，由於內容涉及大量圖片，敬請非使用WIFI的會然自行斟酌是否使用手動Load圖選項，多謝)

係20年前嘅聽日1997年11月27日，有一位idol誕生於日本新潟縣長岡市，她將於19年後的AKB第49張單曲選拔總選舉中一鳴驚人，以研究生身份打入圈內，她被視為NGT48研究生中的王牌，她的名字叫做......

🎊🎊🎊🎊🎊

🎂🎂🎂🎂🎂

あやや一生推し!!

為日本偶像藝人，女子偶像團體NGT48研究生，新潟縣長岡市出身。經紀公司為AKS。

官方公式照︰

個人資料︰
暱稱︰Ayanyan（あやにゃん）、Ayaya（あやや）

出生日期︰1997年11月27日

出身地點︰新潟縣長岡市

血型︰O型

身高︰1.60米（5英尺3英寸）

出道日期︰2015年8月21日

經紀公司︰AKS

所屬團體︰NGT48

個人經歷︰
2015年7月，宮島參加了NGT48第1期生徵選，並在5,850名報名者中脫穎而出，成為NGT48的22名首批成員之一。

2016年3月27日公佈參選AKB48第45張單曲選拔總選舉，但遺憾未能入圍。

2017年3月29日宣佈參選AKB48第49張單曲選拔總選舉，並在2017年5月31日公佈的AKB48第49張單曲選拔總選舉速報中，宮島以8,401票獲得暫定的第31名。宮島最終以16,930票的成績，奪下AKB48第49張單曲選拔總選舉的第70名，也為NGT48總選舉成績的第八名。

2017年9月7日舉行的劇場公演將結束時，NGT48公佈了將於12月6日發行第二張單曲的消息，宮島被選為主打曲目的選拔成員之一，首次進入單曲選拔。

2017年11月13日官方公佈NGT48 2nd single的短片,其中宮島有份出演主打曲,世界はどこまで青空なのか？(以下為MV中截圖)

MV中所穿著之打歌服!!

影片連結網址:

2017年11月14日,官方再公佈NGT48 2nd single世界はどこまで青空なのか？當中CW曲「ナニカガイル」的短片，以下為宮島其中有份出演的截圖!!

MV中所穿著之打歌服!!

影片連結網址:

出演節目︰
NGT48のにいがったフレンド!
EP.9

EP.10

EP.25

EP.26

EP.27

スマイルスタジアム:

NGT48のガチ！ガチ？カウントダウン！ゲストメンバー:

AKB48総選挙2017アピール生放送:

PORT DE NGT 加藤美南・宮島亜弥・角ゆりあ

介紹口號︰
ヘタレって言わないで！
あなたの癒しになりたい！
19歳の宮島亜弥です！
あやにゃんって呼んでください！

相關網站︰
NGT48官方網站:

個人Instagram:

Twitter(非官方):

showroom直播:

Youtube短片:

個人圖片︰
未入團時期:

初入團時期:

近期:

Cosplay:

showroom截圖:

公演制服:

gif圖:

あやにゃんお誕生日おめでとう!!

👏👏👏👏👏

🎉🎉🎉🎉🎉

備註︰
#加推涉及風險，成員受歡迎度可升亦可跌，成員過往成績並不表示將來的回報。成員受歡迎程度可能會非常波動，並可能於短時間內大幅下跌，閣下亦可能損失全數投資金額。加推者應參閱有關論壇之大大加推度，以了解成員詳情及風險因素，特別是投資於總選舉所涉及之風險。加推者可投資於握手卷或總選投票卷；該等投資工具可涉及重大風險，例如結婚生仔及留學讀書等風險，有可能引致加推者蒙受嚴重損失。

手足冷靜啲!

嬲

上面3張我覺得顏值最高係櫻花同mariri

禾麻ho pure ho true

青春

都唔記得幾多年前

唱fairy winks首歌😂😂

其實呢個嘢有咩用㗎

Quo card黎 其實用就無咩 收藏用啦

新公演

KIV唱制服の芽啊

升格啊

HOW??

全部四期升

太好了

なっぴ K4
ODA TII
いも TII
梨央 TII
もか TII
ねね K4
あまね TII
あき H
ひなた TII
その TII

想ODA同天音去K4

HKT48 新公演
チームH「RESET」
チームKⅣ「制服の芽」
ひまわり組に加えて18歳以上公演を追加（12/17〜）

一諗起制服の芽就正

同弘菜音々交換?

我肯定唔會係唯一一個錯重點

頂 重溫一次先 如果真係佢地唱番個unit
狼とプライド!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
諗起都

要DOWN 返嚟睇

佢自己都係貼重點

又多張cap圖

同咲良B同隊

好似好撚正咁

moon foot so jeng

未央 嗰本嘢應該幾時入好
過多個禮拜啲價應該會跌

cute vs mk

mk指

hana行刑

採陰

再嚟

禾又要

森堡啤酒個樣越嚟越唔同,越嚟越fashion有D摩度氣質走出嚟,可以行型格路線,呢樣嘢我覺得係hkt中係佢獨有㗎

弘菜病了

ching講野好中肯客觀 我鍾意

左右都

櫻係後邊彈下彈下
兒玉又唔一齊彈企係後面差啲睇唔到.

所以佢自己都特別多job

好正 唔係講笑

fairy w!nk首歌

有得睇

呢期興復古

竟然

美人牙🤤🤤🤤🤤🤤🤤

jm9

香港會唔會有依啲 裝飾
棵樹整到好靚

我唔貪心，左only is ok

喊what?

都係miku正

依個又係正

你地抽唔抽本家?

新手,乜都冇抽過

NAKOMIKU 缺一不可

睇黎推邊個 如果唔係TOP我建議都係抽SINGLE

同埋睇你想唔想肯定影到張相啦

依個真係正

咁會令人好想睇新t2

AGGER

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦

樓上痴左線呀

等左好耐啦

個團咁摺都不離不棄係有回報

信拍原唯有

記得到時加密

我應該一落地即刻買本

起碼三本啦

到時影啦 雖然我覺得上網更快

Miku

人地啲推就伸脷自己啲推就sad face係咩心態

睇得48系無可避免 不如正面d去睇 買番本紀念好過啦 第一次

買幾本
送畀同學

btw個封面

淨係睇嗰張黑白圖都覺得大 係咪千禧年打後出世既發育好啲

大到

除得多就上

maria呢?

蓮加04年 麻莉愛03年睇落重細過佢

邊個?

左

識野

右mine

又點

🤤🤤

睇落去又真係幾大

平時都冇研究過我女朋友
原來佢咁大

因為你成日研究其他人？

愈望愈覺宮崎想乃ok

八字今日講既野可以cap到幾多圖黎鞭屍

依個又係十分識野 睇下咩情況

終於
好似有7年

2DS

9年好似係

Nds

想當年我好沉迷

我MOKA超可愛

好玩架？

Moka好定shino好？

啲仔好難溝 玩幾轉就棄驚

係哦gs

Miku好

呢啲問題唔答

靚到

認同

Madoka好

要諗點開po 有無人可以幫我縮下link

NAKO SR 撚雀

佢叫咩名

豊永阿紀

諗下出咩標題好

🤤🤤🤤

一生只愛呢2個老女人

你個名呢?

處刑

4期唔熟啊

都愛

快d認識一下 首先睇mk妹

睇下依個

竟然用絕招

先認識下4期巨頭 啊紀,音音,月腳

好撚可愛

睇ODA啦

好正

話時話個SHOW 係咪未有SEED

6周年？

你貼佢係咪想揾我

仲咩唔見左人

呢幾日Aya生日,忙住攪大米po

勁

oda正到暈

快拜九派巨

我成日都喺度架喎

唔上水

搵到2期生ja

無咩講嘛

九派連登淨係浦呢度,你地榮幸啦

濕曬

與有榮焉

你地吹到咁大一陣我又俾人屌

你都會俾人屌?

你想知你見到我嗰陣我同你講

係wo 我都仲未拎相合傘俾你

你去一月吖嘛好似

係啊 1月去 話事1月係咪得一場?

好似係

公司block左chara ani上唔到

啱啱查左係

個星期一祝日唔知有無EVENT

又乘機🤔

成日up錯

我屌啊 SALAH都貼 咁樣衰

得罪講句 櫻花正d😒

up錯sor

打和啦

睇番D正野 唔係真係要洗眼

好似估到你地會留意邊度🤔

TEAM H 四大點排???

Miku>Nako>…………~

個mon好多口水

皮帶

sor真係唔識

你唔識🤔

全部都係好弱

HKT係得幾個

要計都應該係meru

原來就黎爆post

咁又一個po

應該都係用新公演+四期做po頭算 一陣連d member介紹個d都要改晒

好可愛

矇呀清

ODA堅屈

開左

推依個先真 頭先個個錯左